求一張三罷 poster

一男一女揸盾
上男下女 搵唔返一1張合併左既

求圖

同求 想Airdrop比人

Sor 得依張

係外面求合併版

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海